我宣布「大埔」改名「黃埔」，「黃大仙」唔駛改

兩區全取
「大埔」正式改名「黃埔」
英文「Yellow Po」

開心一陣
然後諗返救理大手足

黃大仙 變金大仙得唔得

咁黃埔改咩

沙田係金田一

輸一席

天水圍 叫黃天圍

無得做 黃田

屌，正仆街，自己人票。

黃花村
黃灣
黃西灣
黃古
黃筲箕

東區進化左好多

太古不如叫太黃算啦

爭咩吖 溝埋一齊做黃大埔呀 笨

中西區有機會升金西區

小黃埔

金埔

仲有馬鞍山 叫 黃馬

咁上水呢

黃黃

黃上水

船埔

今次真係好撚滾動

支持天水圍獨立！

我諗起dse你又姓黃，樓下又姓黃...... 全部都係姓黃

點解唔叫大黃

係咪未點完？我見立場有啲議席仲係灰色

黃埔仔

深黃埔

直接將香港改做黃港咪算

撈埋一齊叫黃大埔吖笨

觀塘同九龍城太令人失望

黃埔踢走咗老鼠
靚女醫生連任
比個好名我地啦

大黃
廿八座果個, 三五成群, 不要落單

謝賢(少林足球)：咩話40比1

其他太勁 大埔黃大仙bingo 沙田40:1 元朗屯門上水鄉村都偷到雞市區更大比數 港島全過半

觀塘要叫藍塘

元天屯手足應該最開心係何妖收皮

大黃埔

誠埔

好想叫葵青做黃青可惡既一席

藍埔

沙田改做藍田

天水圍街坊

可以去黃金埔嗎？如果唔係同紅墈黃埔撞名😅

唔知點解有啲無咩聲氣但成晚都未點完

黃鞍山

大仙人respect
重奪首都之名

🙏🏼多謝大仙。一早起身睇新聞，簡直想喊。香港人真係好厲害！

大埔黃

改返做大埔咪得

咁深水埗改咩

天后改黃后
將軍澳改將軍黃

大敗

南區要改名做黃區了

葵黃

上黃
黃上

嗰一席保皇狗好慘
會俾人當玩具bully
邊似黃埔噉，全部黃，冇得玩玩具

仆街民主黨

救poly人呀 求下大家

咁馬鞍山呢？

沙田民主黨

黃家馬鞍山

金水你好

如果唔係𠝹票，真係變做黃田

笑鳩左

沙田，天水圍，大埔，屯門都無得輸

我都諗到呢個

黎明行動要繼續！！ 開展poly救援呀！

鄺葆賢：am i a joke to you

真。黃大仙
咁做好啲

觀塘實在太多廢中廢老，過半數議席已算係咁

做住廢青先 加油

呢兩個區好堅

叫大埔黃算啦
黃埔東黃埔西都係黃

黃天擊殺

大黃埔正d

將你一軍澳

沙田柚表示心情好撚曳

以前成日去金水食日本嘢

首都 要轉了

係，水泉澳都贏，輸民主黨

黃上

pooy手足！我地要繼續制度外ge抗爭！

Push

西貢 都唔西了

叫 反貢

屯門都變黃門，下次可以轉叫黃牛

屌你老母 我藍觀呀 觀塘重藍

南區都叫黃區

叫天水黃

王水

利申:大埔撚
大埔區議會仲有兩席來自鄉事委員會， 所以其實只有黃大仙係全部區議會議員都係泛民

血債票償。
手足仍須努力。
超區一票不投港共，切記。

香港呢個名改得好啊，一支香一向都係黃嗰節長過紅嗰節

黃馬

荃灣都唔差架

荃黃

甘大滋

可能因為藍田

尋日屌黃大仙投票率低班人潛晒去邊？

小埔

觀塘正式易名叫藍塘

皇埔
皇大仙

應該從元朗國獨立出黎

葵青唔洗改叫番葵青
輸一席係青色

金水埗

觀塘改做藍塘

甘大滋，咁大枝

仲有柴灣我地都全取嫁

邊兩席

黃灣

咁西貢改做咩好

候選首都

黃大仙俾人屌完後勁不繼
終於威返次

西貢22比0無人講？

黃磡

黃大埔

寫咩呀
甘大滋呀

18個區的區議員總計有479個議席，其中27個是「當然議員」，452個是民選議員。「當然議員」只在新界的9個區議會出現，分別是每一區內各個鄉事委員會的主席。

27個入面大埔有兩席

姐係一開始讓人27個

以後入天水圍再唔洗攞回鄉証

大仙 大仙

金大仙同盟

南區 變 黃區

馬鞍山 全勝 叫金馬

班popo射 tg 入黃大仙廟，搞到而家咁可能報應黎，所以唔好得罪黃大仙亂改名啦

屯門係咪可以改名做屯黃

和記黃埔

呢樣全港手足都開心

觀塘叫……er

黃港特別行政區

真黃埔

要 金大仙

黃水埗

太古好似一直都黃

天水圍都係全黃呀
黃天圍

我哋係由小西灣全取到西灣河
要知道東區無野多野多廢老
咁都贏到 唔好忘記我哋先得架

觀塘區要好好光復

咪係輸𠝹票嗰下唔抵嘛

訓醒見到元朗39有33席都算係咁啦 利申元朗國

錦濤真係勁 兩條友互鎅都可以贏

被埔

大仙喺度

仲有黃水圍

對唔住，葵青眾多民選盡力了...

蒼天已死 黃天當立

西貢都要改叫黃貢
Btw 吳仕福由1994年做到宜家
終於收皮

離島新增長洲都黃咗 可唔可以改名黃洲

大家唔好唔記得北區
北區11年先得1席 依家變15

你老母就被捕

都28啦

深黃埗

點解無人講天水圍

開會成個毒撚咁

我都係咁諗

金大仙
大金埔
金沙田

黃瓜埔

沙田爭一席好唔抵

觀塘裡面嘅藍田其實只係輸一席，可唔可以申請改名

西貢改名叫黃西還是黃項?🤔

好撚黃埔

黃布

煌港不了

金水圍呢
又當天水圍手足condom

西貢->西黃

我未碌到去啫
金水圍幾好丫

我都諗到

feel到呢個comment嘅叔叔味

但其實爭少少就輸 好危險

金黃埗要處理左個on9選舉主任先
on99操控結果, 佢都要死全家

金埔
金大埔
黃大埔

金水圍 黃水圍

太和變和黃

青衣有幾席藍

大家開心還開心，記得理大入邊仲有手足

屯黃

推

我今朝啲尿好黃

多謝所有投咗票嘅大埔手足

兩兄弟, 黃大仙+黃大埔

錯手負皮左sor

好似狗名咁

改做 黃大埔

狗(畜)龍城

如果輸撚左 呢兩條友跪住同街坊道歉
真係好險

大埔改名做黃大埔，同黃大仙齊名

藍田繼續叫藍田

當然議員

藍田係咪仲係藍田?

南區變黃區？

進化到金色

深水埗變深黃埗

金沙田

比自己友介輸左

金身·黃大仙
金埔
金水圍
金水
臭閪觀塘

叫大埔

真 • 黃埔

太和變太黃

金埔 金大仙
黃龍城 黃塘 油尖黃 深黃埗 黃田
黃門 黃灣 葵黃 黃仔 東黃區 中西黃區 北黃區 南黃區
藍島

仲有黃朗

上水11月一連幾日TG放題,應該令唔少淺藍變黃無個幾日北區可能都無咁大勝

上水人表示:太過獎了

黃埔東
黃埔西
黃埔北（大埔）

藍田不藍